（我要攬炒）攬炒巴send 左幾封email 搞到又6點後禁堂食

香港人屌曬鬼 但呢d先叫攬炒 睇下藍店頂得住 定黄店頂得住 攬炒狗呢招高到

真攬炒
佩服攬炒巴

佢為左中共仆街做左好多

志

攬炒埋健身、美容、酒吧業
Physical做緊$1000一年都知就收皮
攬炒巴真係做到野佢賺咁多唔係無原因

佢食腦 希望佢快d出黎領功啦

知道冇晒抗爭
攬炒埋尖room

抗爭一直都有
好多人每日入基爾巴post Twitter 做任務

今次真係成功爭取
第四波疫情可能都係佢搞出黎

基爾巴常在心日記 同埋12 港人今晚食咩餸

呢個真係笑撚到仆街

又做到嘢

全靠佢個Post我先識到新SP

仲記住留言絲打每日過成點

食緊第三個

旗左

day 208: 我好掛住你地
.
x絲痾到屎未

佢個名係你呢啲無名小卒叫架咩?

叫返佢做狗